有咩男仔英文名大多係靚仔

Rocky 通常係大隻仔

kim jong un

Martin

Ryan

Kelvin

Handsome

When 3 people have sex, it's called a threesome...

When 2 people have sex it's called a twosome.

Now I understand why they call you handsome.

一定係Kelvin
申 Kelvin

sky
zero

mk 名

Henderson

Hiddleston

Terrence

Daniel

Very funny

唔係mk係on9

Ian

Tom

nathan

Pussy

Jason /jackson

成班死毒撚即刻講自己個名

笑死

leonardo

Matthew

kaolunkay

Kevin

你個名

Ray

EDC

Wayne

羅志祥

英文名呀大佬

Edward

Peter

Leon

Armstrong

Leslie

死毒撚喎

Ivan 感覺有錢又靚仔

Goodman

sky

Matthew 斯文仔

Genital

Roberto

識個 Matthew 成撚日扮 british accent
想揼撚柒佢

Ben